{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042660",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75302&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양슬로스킵"
    },
    "text": "スロースキップは落ち着いた休息を通じて会う余裕に集中する空間です。 様々な形態の旅行と快適な休息のためにバーベキュー設備と炭は提供されていません。 東湖海岸は車で3分、洛山寺は車で6分、大浦港は車で25分の距離にあります。 入室は5:00から可能で、退室は22時以降です。 すべての客室は禁煙です。 駐車が可能で、客室内にはブルートゥーススピーカーが備えられています。 簡単な調理は可能ですが、肉や臭い食べ物は客室の中央シャーシのドアを閉めてテラスで調理および飲食が可能です。 荷物の預かりもできますし、個人用キャンプ用品はテラスで使用できますが、炭は使用できません。 非対面入室で運営されており、ご予約の際には非対面入室のご案内をさせていただきます。 入室人数は最大限超過することはできず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能です。 ペットの出入りや未成年者の利用は制限されています。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失および毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 火薬や爆竹は客室内では使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨ててください。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンによって料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "スロースキップはどんな場所ですか？",
            "answer": "スロースキップは、落ち着いた休息を通じて会う余裕に集中する空間です。"
        },
        {
            "question": "スロースキップにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "スロースキップには、バーベキュー設備と炭は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "東湖海岸は車で3分、洛山寺は車で6分、大浦港は車で25分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルールはありますか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはブルートゥーススピーカーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室で調理や飲食はできますか？",
            "answer": "簡単な調理は可能ですが、肉や臭い食べ物は客室の中央シャーシのドアを閉めてテラスで調理および飲食が可能です。"
        },
        {
            "question": "荷物の預かりはできますか？",
            "answer": "荷物の預かりもできます。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の利用はできますか？",
            "answer": "ペットの出入りや未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "画像と実際の施設が異なることはありますか？",
            "answer": "画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "火薬や爆竹は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "情報や料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンによって料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 448
    }
}